又要肥婆又要黑蚊蚊

佢地點生存？

百貨應百客

又鬧我

又要肥又要爭住發言
豬閪

Inferior Good

老婆咁靚，點會係

一拳打爆啲豬西

唔計痴線果d，似係bad多d

法國ching食唔到肥婆發爛渣

sorry lor

藝讀 Ching 食大6妹惹愛g就有份